放榜日, 大家有啲咩想同今年DSE考生講?

各位弟妹, 加油, 祝願你地有理想分數入理想大學

未來屬於年輕人, 今場持久戰, 絕對有賴大家keep住輸出

就算成積未如理想, 轉個彎又係一條直路

多謝巴打

01年嘅巴絲祝你哋好運
點都好 千祈唔好放棄尊嚴揀毅進做警犬

一個學位定義唔到你的人生。
最緊要係咩都試下，直到揾到你可以當作事業發展的興趣。

唔好揀civil
學位唔係真係咁有用
我果陣用左3年讀u
有中5同學中5開始做賣樓
我畢業果年佢full pay左二千萬樓
讀唔到書都好多路

咪撚玩ocamp
香港仲有好多野等你地做
大學生 18歲 成年人
唔好比玩樂沖昏頭腦
大是大非前做返要做既野

抵啦 高分低分都係

唔一定入大學先有理想前途 就算入到大學都唔包生仔
所以唔好將呢次成敗得失睇太重
就算真係好想入 都唔止dse呢條路
同埋人生除咗讀書仲有好多嘢
一個唔好彩幾個鐘之後結果未如預期 都希望你哋唔好灰心
喊完要收拾心情面對人生新一頁
Asso hd又好 社大都好

最後 人窮志唔可以窮 唔好做狗

希望大家主科之外唔好拎一

睇搞手姐
見人地政政 醫 果啲正經到仆街

理想大學=理大